# Softweather Test 


## Описание


Доступен 1 эндпоинт - /api/v1/solve-sxpression. Запрос POST.

Пример запроса:

{

    "expression": "2 + 2 - 3 - 5 + 1 + 13"

}

В ответ возвращается результат или ошибка, если не удалось вычислить результат, было передано пустое выражение или присутствуют недопустимые операции

Пример ответа:

{

    "result": 10,

    "error": ""

}

Пример ошибки:

{
    
    "result": 0,

    "error": "Доступны только сложение и вычитание"

}